
                      La gente que dice que sí lenta que sí acaba de golpe se ve que no le llorón el libro..la película calca el libro  perfecta para la gente que se a leído los libros, magnífica adaptación del libro.
        
            